腦入面有另一種聲音想取代我既意志 有冇人都係咁

我腦入面有a同b b係負面代表（hatred,jealousy,violence,sad,reprisal) 但我唔想比b主導（唔想傷害到人或自己） 所以有時壓力大會創造出a1 a2 a3 取代a 應付突如其來既挑戰 但我隱約感受到有b既成份係度 係度講“我從未試過咁完整（明明已經講過好多次 點從未試過） 負面思想推動你既成長”

有冇人都係咁

樓主哈利波特

精神分裂？

我懷疑係大腦想將壓力既傷害減到最低既approach

仲有試過眼球不規則移動 但轉完一輪之後就冇左b聲音

有精神病 快d睇醫生

樓主唔係有精神病就係有中二病

試下訓練同控制4個聲音
變成類似一粒四核cpu
應該可以做到好多其他人做唔到既野

book下見社工先

24個比利

佢個名係咪叫Johnny silverhand

順便推廣下做gym 真係可以令我放空 心無雜亂 夜晚仲易瞓得着

個內在負面聲音係你細個壓抑既反叛負面情緒而形成既一個負面性格，未去到精神分裂。

只要你次次無視佢但又容許呢個性格存在，培養番自己正面思維，久而久之佢會瓦解。

你又知真正既你係邊個
其實b先係真正既你
而家既你同你認為唔負面既a
其實站係b既層面 係b既負面
佢先係呢個身體既主人
你快d讓番個身體出黎

換言之 呢個係哲學問題
你根本冇方法判斷你係咪真實
究竟你點定義你係你呢

以前有過，b會叫我去跳樓唔好害人，病情好啲樂觀嘅a就出返黎多啲，而家偶爾b會出現，但係講兩講就算，比較少被佢主導

明白 巴打係咪曾經有相關經驗
同想問下有時太憤怒feel到個頭就黎爆同呼氣會發聲 至少破壞死物係咪純粹我AQ低？但我社交都完全冇misbehavior 係因為我轉左a性格？

但係樓主話有另一種聲音想取代自己的意志
佢咁形容的話我覺得唔係負面性格咁簡單

睇黎大家都有難處

咁你係咪得一個人設 定你作出左抉擇？

有無諗過全部都係你自己黎 試下接受自己既聲音同意見 唔好勉強自己

有無食藥？

咁呢個憤怒反應係你本身性格黎

第二個性格，係一d你唔太接受既價值觀所形成。佢出現時你本能會覺得個念頭唔似係自己。

如果d價值觀係相融就會融入你自己既性格到，佢就唔存在。

所以係唔洗理佢，佢得個樣，係d雜念，影響唔你既行動。例如你對住火車軌諗到天花龍鳳你都唔會跳落去。

你有初期人格分裂

睇醫生

如果真係人格分裂就唔係想
係已經取代左